Twitter做文宣嘅手足入一入黎

一入到Twitter見到大家不斷圍爐傾計
出面仲有好多五毛扮緊鬼佬帶緊風向
希望大家唔好再係圍內retweet圍爐取暖
國際戰線仲未打完架！

國際戰線未撚打完架

之前有REPORT過唔少五毛
但好似冇封

次撚次Report完當冇事

新手唔識
點樣可以擴大個圈以免圍爐

盡量係唔同啲國際媒體嘅香港Tweet下面留言
見到五毛帶風向就用證據去解釋 啲五毛自然退散

但我依家見到情況係有手足比五毛圍攻 但係冇人幫佢
好多人都係圍爐齋retweet

Task太多幾十嗰task
會盡量去reply吓
不過連retweet with comment都諗唔到comment啲咩好

推

Good idea
諗寫啲咩諗到乾塘

唔需要駁啲5毛
放多啲自己既意見同事實既圖片/GIF做回應
人多自然收啲5毛檔

5毛冷處理就得， like其他手足既tweet推上去， 由5毛沉底， 除非5毛tweet比人推左上去先解釋